{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009799",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 남부동 짝 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00、チェックアウトは12:00です。 予約のお知らせであり、宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時のみ100%払い戻し処理されます。 客室情報が提携店の都合により随時変更される場合がありますので、それによる不利益については当社が責任を負いません。 追加料金が発生する場合は基準人数を超えた場合で、退室時間を超えると自動的に追加料金が発生する場合があります。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間は過度な騒音により退室措置が可能ですので、ご遠慮ください。 客室で物損や盗難が発生すると刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。 結論として、浴槽は完備されていますが、スパ機能は使用できず、予約特典として駐車が可能で、Wi-Fi、スパ/ウォルプール、ツインベッド、最新映画DVDルームがオープンしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約のお知らせで、宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室は何人まで入室できますか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否を確認するためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時のみ100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室情報が提携店の都合により随時変更される場合がありますので、それによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合、基準人数を超えた場合ですか？",
            "answer": "追加料金が発生する場合は基準人数を超えた場合で、退室時間を超えると自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間は何に注意するべきですか？",
            "answer": "夜間は過度な騒音により退室措置が可能ですので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室で物損や盗難が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室で物損や盗難が発生すると刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "浴槽は使用できますか？",
            "answer": "浴槽は完備されていますが、スパ機能は使用できません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は予約特典として可能です。"
        },
        {
            "question": "どんな設備が提供されていますか？",
            "answer": "提供されている設備はWi-Fi、スパ/ウォルプール、ツインベッド、最新映画DVDルームです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 668
    }
}